[ 得罪講句]點睇佔中三恥仲未比人起訴

如撚題
日日屌朱經緯我認同呀
但佔中三恥呢?

呢度好多左膠 樓豬小心d